foobar2000 轉檔一問

小弟想將flac轉wav
但係轉完之後啲專輯名 演出者好多都變咗???

想問下有冇方法可以group埋一齊

flac轉wav做乜柒

用ipod classic

原來重有人用，我細細個就聽過呢個名

哇好掛住呢個名

wav 好似冇 tag

係
wav 嘅tag 其實係各種software自己加
冇統一標準
所以亂碼(尤其係中文)好L正常

轉aiff

唔該

ipod classic 封塵中

啱啱搞咗部翻嚟